三家村外驚現男性浮屍

下午2時11分，警方接獲市民報案，指一名男子在鯉魚門三家村對開海面載浮載沉。救援人員到場將事主撈起，證實已告不治，隨即將屍體運到西灣河水警基地調查。

Lm

屌你老母
又浮屍
有無咁撚多呀

唉 cls 又係舉高隻手。。。

赤裸=冇可疑

手足

推

push

隻手又係咁

手足 罰自己食黃店先

上面隻五毛真快手

blocked

屌 屋企樓下都有幾隻便衣狗企左幾個鐘
唔知係咪又想做咩

60歲女人

佢哋份工真係瞇埋眼都識做